［行路台］短距離 藍田->啟業

17:14 出發

留名 加油丫

跑過去都得啦

有啲陰森 同埋隔離好臭

50-60 分鐘左右

行錯路 原來落唔到去

又要再上返去

屌on9仔

笑撚死

呢條係啟田道定地鐵站隔離

地鐵隔離

啟田

柒到
行海濱應該好快 個幾鐘實到

同牙科個度好似

終於啱了

一條直路 衝呀

體育台有呢個post我以為自己眼花

聖誕party

hkdi->藍田

藍田行去北區先開post啦

最遠行過hkdi->太空館

幫佢地化妝

到未

識唔識定時report架

完？？

懂不懂規矩？